世界總有一班人大時大日應節，一班就流落冰角一方

注定呢兩種人既思想係會永久持續

長此下去會直接影響你既道路